★[腳膠轉世]婦蜜月遊泰 怪蟲鑽腳掌

泰國憑着陽光與海灘成為旅遊勝地，但因位處熱帶地區，昆蟲極多，而暗藏危機。近日，遼寧大連一對新婚夫婦到泰國度蜜月，惟該名年輕新娘回國後竟發現腳底皮膚出現一條彎曲的紅線，且又痛又癢；到醫院經檢查後，她原來是被活蟲鑽進腳底，所幸接受液態氮冷凍治療後，活蟲已被凍死。

怪蟲愛腳板

踩死佢咪得lor

你係害蟲

More圖

如果返工就無事喇

死圖呀

唔返工去玩=

降頭

老貓點睇我有4個ac仲係bam緊

凍死後，係咪可以做"土筍凍"？

根本冇unban

只是引人返去試login技兩

有個公關ac u can beg him unbam

點解要beg?

I hate早洩

嗰邊又冇慧中、又冇游b，返去做乜？

佢係你主人 無joe 無高登